主機新人岩岩玩完ff15同人中6

滿分：

畫質:ff>人中
戰鬥：ff>人中
劇情：人中>>>>>>>>>>>>>>>>ff

總分：人中>>>>>>>>>>>>ff

桐生一馬

連ggen、ff都未爆唔敢入人中住